今日要同ex講嘅野

不經不覺已經第6年嘅11月11號 如果當初我無放棄 我地已經6年 恭喜你搵到一個值得你愛嘅人 忘記我呢個你生命中唯一嘅人渣

其實我應該要放低你 但係我做唔到 我應該要掉晒所有以前嘅野 但我唔捨得 即使係一條信息對我黎講都係彌足珍貴

分左手就黎5年 見到你一段又一段嘅感情 你成熟左好多 反而我重念念不忘一段過去左嘅回憶 重停留緊喺5年前 我諗我係時候要放低你

多謝你比到我一場轟轟烈烈嘅愛情 我永遠都唔會忘記你 即使你已經變左個陌生人

我祝你搵到個好我一萬倍嘅男人 幸福落去

靜啦 當blog🤔?

係

即係一齊左一年？

老公仔，你都要堅強，搵到一個愛你錫你既人

Ching 我都就5年

先唔講同ex講嘢同仆街扮情聖有幾戇鳩
同人講又唔直接搵人要開post
忽忽哋

一年多啲

收聲啦仆街

我都唔想扮情聖 有啲野唔係同佢講就改變到

5年好臨界 真係無可能要狠心啲

捐返入你老母個閪浸住啲精取暖啦細路

我放低一個人唔係為左搵另一個 只係任何野有始就要有終 我比較遲

為左我,你願意等幾耐?

應該放手就要放手 幾耐都好

咁你仲唔放手？
我唔值得你花咁多時間呀,你搵個個比我更好既女朋友啦

如果我地係注定會一齊,下一世我地一定會再相見,一定會再一次相戀

幾耐我都願意，我會成為一個更好嘅人再次番去你身邊

可唔可以唔好係深夜打啲咁嘅野

扮情聖